點解彩瑛(牙瑛)今次新mv咁能搏咁能淫都無人講??

一開頭: 屎忽吉下吉下
1:53 痴能線烏低身露埋波gap
條衰妹都幾能wild

透明人邊個會睇到

醜醜地床上先放

FANCY!!!!!

佢rape fancy呢粒字rape得幾正

咁都算波gap?

巴打你好放唔放竟然哩張
硬曬
拳頭硬曬

1:55佢放開自己隻手個3分之1秒好明顯睇到佢右乳左傾形成咗一道非平坦嘅溝
下次睇清楚先覆thanks^.^

覆得好笑

小野貓咁 係個樣yaap咗啲

1.個MV太差, 花到ON9, 我都唔想重睇
2. 今期牙效, 南南, 傻娜, 定定太正 其他無人睇正常

樓主係咪有陰陽眼..

WOO!!!!

孫彩瑛啲造型好似弱智妹咁

有無諗過未必關造型事..

運動會 娜璉搶多賢朋友果張gif圖明明正正常常
轉咗個look成個弱智咁

扮得靚反而更加透明
dance the night away 就係例子

咁都好過佢依家個柒look啦

佢老公我表示佢無波...